Primera tarea de sistema de información web

Es una pagina de diseño de personajes de calabozos y dragones, solo utiliza HTML5, CCS y JAVASCRIPT.
Tambien uso la libreria JSPDF para generar la pagina del personaje. Si se piensa probar la pagina en
un servidor local, se debe cambiar la direccion de la imagen de fondo y del boton en el ccs.
